香港警隊辛辛苦苦四十年，一夜回到解放前

本身打人，比人斷正
又話自己冇打人
又話比人打果個人唔係果個人
轉頭又話人聊你
又話段片睇唔到自己個樣
又話人地自己整傷
判埋有罪，判埋刑罰
諗住件事完左，一筆勾銷

點知，Lo Sir仲衝出黎護短
就係果次見記者，將警隊踢入深淵
佢以為可以保持士氣
實際係外人睇黎，就係不分是非黑白

琴日三萬人圍爐
爆粗都算，會唔會拎猶太人黎講呀
宜家重要想上訴
片都出晒街啦

藍絲成日話敢做唔敢認，真係有例子

多謝警隊提供笑話

都好呀
俾班愛發夢既香港人睇清楚咩事

雖然係金魚記憶

形象徹底破產

隨時連累埋其他部門

班狗真係智障

其實睇咗幾日都唔係好明
而家係咪爭取緊圍毆合法化

話比人鬧老母 要立法保護警察
轉頭三萬人一齊叫「屌你老母」 厲害

係

係警察先有得合法
仲有非法集會合法化